劉細良指習近平就係乾隆皇帝

日日好大喜功，自以為天朝大國，結果白銀外流破產，又要回血劍啦!

乾隆都算有啲墨水，雜種係乞衣流氓

雖然乾隆都好垃圾，但佢抬舉咗

路易十六？

咪乜侮辱乾隆啦

早幾年支那文宣
吹到小學雞有張書單
會睇文心雕龍

佢係話好大喜功有啲似，唔係話習近平就係乾隆皇帝

乾隆好過維尼啦，話維尼係漢靈帝就差唔多

乾隆?
道光，咸豐就差唔多

明成祖
派撚晒國庫D錢

通商寬衣

乾隆係藝術成就黎講係中國top3
低過徽宗同高宗only
雜狗？

秦二世

漢靈帝都唔會放毒啦

乾隆？崇禎就有佢份。。。

小學雞

冇放毒，不過成日叫口交部打飛機，搵地方官搞掂個別搞事分子都同漢靈帝冇乜分別

史上垃圾來講桓靈二帝肯定上榜
縱容宦官搞到賣官爵，貪腐橫行
仲要兩個都衰咸濕搞到精盡人亡

侮辱乾隆

乾隆好似聰明仔好讀得書架

大學都冇讀係鬼

雜種連秦王個仔都唔及啦

溥儀渣

龍虎豹佢就有份睇